阿爾柏仙奴真係一個好屈機嘅演員

淨係演黑幫大佬已經有幾個層次
教父入面嘅沉著冷靜
疤面煞星入面嘅狂野霸氣
睇佢做戲真係好立體